
\begin{largeformality}{Agradecimentos}
Quero agradecer à DLR, nomeadamente, ao departamento GNC do Instituto de Sistemas Espaciais em Bremen pela oportunidade fantástica que me foi concedida, sem a qual este trabalho não teria sido possível.
	
Um obrigado especial vai para o Dr. Marco Sagliano pela sua fé em mim e pela sua orientação, sem as quais eu encontrar-me ia perdido. O Dr. Sagliano foi a verdadeira mente por de trás deste trabalho, não consigo agradecer-lhe o suficiente.

Quero agradecer também ao Professor Paulo Gil, não só por me apoiar neste empreendimento, mas também pela sua orientação e pelos seus conselhos imprescindíveis.

Um grande obrigado à minha querida amada Carmen Machado pelo seu suporte, pela sua motivação e pelo seu humor, essenciais nos tempos mais difíceis.

Finalmente, eu quero agradecer profundamente à minha mãe, Deolinda Valério, ao meu pai, Eduardo Garrido, à minha tia, Elisa Valério, e aos meus avós Maria e Manuel Valério pelo seu suporte e atenção contínuos durante toda a minha vida académica.
\end{largeformality}